是日餐後小食

我又食

你食自己

HI

hi 今唔見你post辣殺嘅 無錢開飯呀?

吃不到的葡萄

什麼 你食緊葡萄?做咩酸我啲美食
你食開屎,但都唔使食提子架

做乜咁嬲怒

咩係嬲怒 幾時有嬲你啫,其實你是咪暗戀我

暗戀令壽堂

做第三者俾人燒春袋架

令尊翁先係第三者

邊到買？

深水埗街邊小食店,唔記得名 太細間

好正

好爽滑夠入味